[Netflix] IMMORTAL IRON FIST CANCELLED

點撚解呀 s2咁好睇 colleen

合去luke cage 定點

迪士尼想Netflix拍落去但對方唔肯，有機會收番自己拍

同luke cage一齊hero for hire~

s2好好睇

view rate睇來應好差

禁錯

Marvel唔會執Netflix手尾啦，其實咁都幾好，啲角色一樣可以係其餘幾套客串出現，睇返第二季質素係好返好多，但第一李已經做壞晒口碑，仲要Defenders又柒埋，仲邊有人睇第二季